琴日答問會 : 777 同 奶共派 互奶

場面真係嘔心

完全係支共人大風格

不如直接做愛啦

田2爭注奶

西環: 唔奶就係鬼

比拍戲更荒誕的事情，每天在香港是日常

立會人大化
香港死得喇

777重以為自已好堅

佢都知呃唔到香港人，所以唯有強詞奪理，講一d自己講完都唔信既大話，rule by fear ，唔需要你信，只需要你服從

香港人唔係盲的
係777 當香港人係盲的

1) 送年青人去大灣區, 但中環D高職就比曬芝麻國年青人做曬
2) 話有足夠地起公屋, 但起到時佢到不在人間
3) 果D上京爭取的優惠, 細到放大鏡先睇到

[文長慎入]瘋狂支持《行政長官2020年施政報告》

幾似隔離post呀蟬跳舞出力奶，一樣咁嘔心。

港共官員出力奶芝麻國

唔想香港人要做芝麻國人隻鴨先有飯食、先有屋住